{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023010223025/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "오버핏 반집업 그래픽 스웨트 셔츠 - 그린"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドで、SS23 / 423141HY1M商品はシンプルなデザインに魅力的なグラフィックを加えたスウェットシャツです。 この製品は半ジップアップスタイルで、ファスナーを開けてインナーでポイントを与えたり、ファスナーを最後まで詰めてスタンドカラーとしても演出でき実用的です。 このアイテムはデニムやチノと一緒にカジュアルにコーディネートしやすいです。 素材は表地なら100%で、洗濯時の注意事項があります。 濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 また、洗濯時に服を裏返して洗濯してねじると、服が脱色したり、毛羽立ちができることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いして置物が落ちる恐れがある時は手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯で製品が損傷する恐れがあるので注意しなければならず、暖房器具や高温のアイロンは製品を避けてください。 製品に付着した装飾物は注意しなければならず、水洗いの際に金属付着物によってサビが発生することがあります。 また、製品を着用する際に皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 白系の製品に色移りする可能性がありますので、着用する際もご注意ください。 水洗い時、製品は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日光や照明により製品が変色することがありますのでご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはシンプルなデザインに魅力的なグラフィックを加えたものです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのように着用できますか？",
            "answer": "このスウェットシャツは半ジップアップスタイルで、ファスナーを開けてインナーでポイントを与えたり、ファスナーを最後まで詰めてスタンドカラーとしても演出できます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのようなアイテムとコーディネートしやすいですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはデニムやチノと一緒にカジュアルにコーディネートしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このスウェットシャツの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。また、洗濯時に服を裏返して洗濯したり、ねじったりすると、服が脱色したり、毛羽立ちができることがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このスウェットシャツは機械洗濯できますが、製品が損傷する恐れがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの着用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "このスウェットシャツに付着した装飾物には注意が必要で、水洗いの際に金属付着物によりサビが発生することがあります。また、製品を着用する際に皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは色移りしますか？",
            "answer": "このスウェットシャツは白系の製品に色移りする可能性があるため、着用する際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの洗濯時に何か特別なことに気をつけるべきですか？",
            "answer": "このスウェットシャツを水洗いする際、製品は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは日光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "このスウェットシャツは強い日光や照明により変色することがあるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 598
    }
}